其實穿曬歷史高位嘅個股好難會跌返落黎

冇曬蟹貨冇曬阻力，一跌就會有人買返上！
所以千祈唔好沽破左歷史高位嘅個股

你想燈邊隻？ 快d講

個個都破哂高位

823?

唔係燈....你見唔到 700 3690 9988 388
呢4隻今朝點?
你呢D傻淡成鳩日覺得人呃你
咁你咪沽曬呢4隻囉

你講緊匯豐？

港女留返俾你玩
我一早坐爆哂美股

食屎啦 pr狗

屌你個閪